iPhone炒狗柒左仲反咬藍精靈

炒機都算，仲要自己柒左反咬番人

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(6) 大陸仲有貨

傳送門

賴就賴你老母生左個弱智出黎

有d 藍精係唔撚抵得人地有快錢賺架

上年我去沙田新城市拎

有隻肥矮暗瘡油頭毒撚 (係果度做應該知邊個)

串柒柒唔俾我拎 (唔係我地炒家你隻肥撚毒會有糧出?)

轉頭我再排 今次serve我係個大專妹咁上下既

我好風趣咁講左幾句撩下佢就已經俾我爽拎

自己填錯野

人地係大投資家，日日幾十萬上落

咁得閒moon人post

為幾舊水嘅大投資家

比拎係人情，唔比拎係道理
自己填錯關人撚事，當自己VIP呀

炒狗就唔好聲大大啦
如果改一改係，我部舊電話頂唔住喇，我禁左十日，終於比我禁到，但係填錯......
咁樣我會同情下你

我有時見到d客串柒柒，扮撚哂野，全部跟規矩做

要靠你d炒狗人地先有糧出？你調轉左黎講呀柒頭，唔好睇到自己咁高啦

據理力爭
人唔笑狗都吠

樓主依隻唱淡狗
又朝mon到黑 應該係廢青黎

ching你咁渣ga
我上年同條女吹兩吹
佢拉埋我入殘廁幫我吹wo

真心垃圾 自己填錯都要屌尻人，不知所謂

係呀，不過一定夠你靠炒iPhone 搵食垃圾

炒狗d水平係咁，為幾百可以仲垃圾過大陸人

一年前試過呢個問題 不過係個名無啦啦錯左（英文名加姓氏） 打去比天才問完 佢話只會對身份證 再問我去邊間拎 比埋分店電話打過去 確實左係無問題 仲有查詢號碼 講明有咩事可以拎個code出黎對質 話佢地對話有錄音
結果去到剩係對左身份證號碼就拎左機